西環開始比人夾！要人！

要人呀！

推

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

突圍啦

夾返佢哋

銅鑼灣

救人去邊個位

可唔可以坐地鐵去港大包返啲狗

我得1個點包
佢地平射呀 on9

擴大到守住西營盤站

得西營

push

Push

三面比人夾緊小心